入黎比d掌聲千古罪人，梁耀宗

所有野都因佢而起，一早dq大口狗咪無事

唔屌建制，你係鬼你係五毛。

lm 睇

25仔

忠

譚耀宗
梁耀忠
不過
不用分得那麼細
大家都係乃共狗

成個精忠報國刻左係塊臉到

唔好唔記得何俊仁，劉慧卿，李卓人呢幾個當初有入支持修改議事規則嘅狗賊

快撚d同保皇狗一齊落地獄啦

一個漢奸嘅小小決定足以改寫歴史

民主黨

古有吳三桂
今有梁耀忠
歷史果然不停重演